\documentclass[12pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}

\begin{document}

	\thispagestyle{empty}
	
	\begin{center}
	
		\textbf{CARTA DE PRESENTACI\'ON}
	\vspace{25pt}
	
	\end{center}

	\begin{flushright}
	
		Jos\'e Antonio P\'erez Martin\\
		C/Mayor, 23 4ºC\\
		289076 MADRID\\
	\medskip
		Madrid, 16 de noviembre de 2018
	
	\end{flushright}
	
	\begin{flushleft}
	
		Departamento de Recursos Humanos\\
		INFOTECH, S.L.\\
		Traves\'ia de los pinos, 45\\
		28910, MADRID
	\vspace{45pt}
	
	\end{flushleft}

	\begin{flushleft}
	
	\setlength{\parskip}{15pt}
	
		Estimados/as Sres/as:
		
	\setlength{\parindent}{15pt}
		
		En relaci\'on con la oferta para \textbf{T\'ecnicos Inform\'aticos}, publicada en el diario {\ttfamily El pa\'is} del pasado 30 de octubre, tendo el gusto de remitirkes mi curr\'iculum vitae con el objetico de participar en el proceso de selección.
		
		Como puede apreciar en el mismo, soy \textbf{\textit{T\'ecnico Superior en Desarrollo de Aplicaciones Multiplataforma}} en el Colegio Salesiano Santo Domingo Savio.
		
		Estoy interesado en participar en su proceso de selecci\'on; por lo que quedo a su disposici\'on para concertar una entrevista y comenzar en profundidad mi formaci\'on.
		
		A la espera de sus noticias, se despide atentamente,
	
	\end{flushleft}
	
	\begin{center}
	
		Firma
		
	\vspace{60pt}
	
		Jos\'e Antonio P\'erez Martin
	
	\end{center}	
	
\end{document}
